新五大訴求

10.3 十八區開花
10.4 十八區開花
10.5 十八區開花
10.6 十八區開花
10.7 十八區開花
10.8 十八區開花
10.9 十八區開花
10.10 十八區開花
10.11 十八區開花
10.12 十八區開花
10.13 十八區開花
10.14 十八區開花
10.15 十八區開花
10.16 十八區開花
10.17 十八區開花
10.18 十八區開花
10.19 十八區開花
10.20 十八區開花
10.21 十八區開花
10.22 十八區開花
10.23 十八區開花
10.24 十八區開花
10.25 十八區開花
10.26 十八區開花
10.27 十八區開花
10.28 十八區開花
10.29 十八區開花
10.30 十八區開花
10.31 十八區開花
－十月完－

應該係取締獨立調查會唔會好啲

我覺要加一訴求.
改左第一訴求,無左獨立調查,
講到好似除左黑警無官員要付責咁.

新加第六訴求係
清算黑警;重組警隊.

個人認為撤回逃犯係絕對唔改得

撤回逃犯更加唔改得
缺一不可呀

條條例未撚真係撤回左架
咪玩啦

推

解散警隊應該係第六訴求
而家係六大訴求 缺一不可

而且除訴求都有啲唔合理.

例如剩底4個訴求都改晒,咁仲算唔算係五大訴求,缺一不可呢?
其實改左就可以話缺晒.變左有啲名不正,言不順.